FIFA20 Ultimate Team 討論區 (264) 小花之友UT再出發大聯盟

[/quote]

頭香

推一推個post先

個post 特別為你標題

我聽日要中阿根廷rw

中 kroos,
入到隊當小勝

要用邊類型防中拍佢？

咁一定比人追擊了

牙碩

牙石 又真係入唔到隊

應該無人夠我差

Kroos
算啦好過冇

啱啱icon pack抽中祖兒 本身ndidi搭kovacic 睇stats好似ndidi仲靚過joey定係joey有神力 應該邊個part呀碩好？

終於要還

Parejo

祖兒

中卡叔
西班牙 中場
幾驚pajero

正評過二十，我中埋紅卡

守嘅話 睇stat都係艾辛勁啲

傻系FRDLY GAMEPLAY
GOLDENCHANCE唔入
月牙巴GG EA黑你

英超好似要88
西甲87算抵？

開黎見我

中好野咪抵囉

仆街EA!!!!!!!!!!!

想中法國人
博唔博西甲好 有4隻 中任何一隻都有中獎
定留肥等法甲好

中賓周馬滿意
土超中最廢果隻donk

抵 英超88 chem仲要70

#14

留比台豬抽蝗

今次咁易做50chrm

巴西 icon
kaka 定 蘇古 定李華度

其他太離地 未買得起

卡華積個模組點

抽到達屎 要棄alisson同啊諾了

GG d右菇轉人錯晒
個d隊落禁區頂既波 以前好快可以轉啱中堅守晒
依家唔知轉晒去邊 勁多空位

假疤

frdly黑
100%係 寫包單

你個衰仔仲講風涼話

Kaka 要prime先用到

紅卡中美斯同你個名
呢位係EA比你嘅考驗

果然上星期中左Rashford同Son, 今日比隻Moreno我😅😅

隻郤奧斯會唔會好用過flashback vidal呢..........

moment 蘇古打前鋒 cam 係唔錯
李華度就打咩都唔好啦 4*sm 2*wf
moment kaka 咩位都打到
prime就最好打邊算

邊位巴打搵fuji開pack
啱啱有隊波叫free hong kong

走唔切隻so9
跌返落1.5喇

點解好似未有人同我中同一隻

我中odegaard屌完全入唔撚到隊

係prime 啊

但睇數 都幾廢
又唔快又唔靈活 又射唔到波

Fdly黑都好過WL黑既
諗緊用92紅卡達屎 定用啱啱抽既95達屎好

我中88st,已經預計聽日紅卡再見到佢

AC 已賣 連psn
之後見到chitgor 唔會係我 唔洗搵佢

如果想搵我可以係連登搵我 or tg
我會定時上黎吹下水
好開心識到大家
有機會下年再見

而家全部疤rocket哂
又未入貨
又中蝗
灰到裂開

你就梗係抵

個標題係咪召喚緊我？

點都好過蘇古 李三腳

做人就係咁 好多時來得突然
輕輕的我來了
輕輕的 又走了
下年見啦衰人

疤rocket完喇
已經跌緊 快到

好想試賓周馬

ok

moment 蘇古呢？

希望佢改左psn or 係好人
如果到時做衰野唔好入我數

87 semedo仲夠唔夠力？
之前用過好好用 但依家驚佢strength唔夠
比人撞飛

我係鍠反而中你，ea撚狗

btw, 中左隻土超右閘
stats似乎還可以
Futbin comment狂讚佢
話佢上年tots張卡好勁?!

臭朵之路

聽日派彩後西甲貴卡會升

你有紅卡咪紅卡
龍門呢d幫手拖低rating算啦

講開又講 EA出米列圖 同西班牙左閘
變相FREE左CARLOS 同 卡華積
多返1M洗

如果下年玩 改名叫westmessi先

好想中迪莊
回升到1百萬啦

卡華積好唔好用

歡迎睇返我直播
有一星期 用MOMENT蘇古 打442雙前
無怨言
靈活 唔慢 身位好勁 5腳 射波OK 傳波OK

今日晏就900k走左

而家唯有等下星期一
希望好似英超TOTSSF卡咁大幅回落

四個字 不過不失
如果有MENDY , 奴埋隻LB
MENDY擺10CHEM , YELLOW OBJECT擺7CHEM
入場調位應該夠用 FREE返300K

你星期六先打WL 既話梗係等到星期五先放卡啦

中左唔知點入隊
我都好鍾意用佢

我從未遇到d咁賤既人，入你一球後見你後傳own goal,我好心俾你擦obj，點知你擦完就真打重想贏，唬我hea打入我兩球，你食屎啦，好彩後尾都追得返，以後都唔會咁好心幫人擦obj

放心啦
你唔會有咁既煩惱

還晒D運啦

你隊波有咩人

ea我屌你老母

佢已經中咗

個動作

Kroos食咩chem好

屌屌屌

同問

中左呀 但真係放唔到入隊

聽日紅卡中是但一隻中堅就祭達屎做米列圖先
保定玩到悶

你好似英超底
夾埋雲迪克+ICON囉

諗緊Hunter推上前定Anchor打後啲好

佢Agility 低
打防中算啦

恭喜脫苦海

聽日派完彩先做好多人想砌但又唔夠肥

本來想砌saul
中左隻柒頭Kroos
都係唔砌了

踢邊個走好

路維b你都係食屎啦

踢kaka走

今星期有冇e?
我差一場 冇包抽

聽日我食多幾舊都唔介意呀

我用4隻icon包住佢
頭先試左場，就咁basic, 1入球1助攻，手感幾好,
其實食咩chem最fit?

幫手諗下我紅美斯點入隊好過 屌冇得j卡面得翻個紅色

用oblak來砌出返oblak
訓，聽日抽埋紅卡算

試過futmas mendy打CB, regulion打lb? 如何

係wo聽日我中埋美斯咪唔洗諗囉

華田巴 咁夜既

我中你又中

試下先

出得嚟行

成日忍唔到手

有冇巴打friendly 想試下隻fekir

呢隻未試過
但mendy打cb 唔推薦
比人恰死

見過呢條友
非正式統計 我遇好多MU章嘅都係西人

上年對過，閪人黎

喂喂喂

究竟柒頭郤奧斯會唔會好用過Saul呢

撩交打

冇乜可能

要放左先？

我都金一勇士
上個禮拜金個班d紅卡完勝e

窮撚請問砌西甲guarantee 定砌saul 好? 只可以二揀一

賣左幾銀
可以幫我打wl了

saul打cm應該好全能

又咩原因

打lb都成日走甩人仲點打cb

睇埋聽日派乜先啦

土超後防齊腳
多謝EA

不過已經冇心機再砌saul sbc

kroos肥料級

我會盡力用好佢

咁重本抽返黎老閪都用

真 獌狗多數閪人

你最閪

FEEL到了

中美斯係閪啲

整左了9字頭都冇...呢隻打唔打到cb

Dllm

蘇9係咪應該星期五先放？
依家跌返1.5冇咩肉食

我食shadow 幾好feel

新手未打WL。。。

有錢你使驚連唔到

抽啦 一陣中阿根廷🇦🇷

seth話佢係控制節奏型中場

唔急用錢的話
一定星期五晚先放

一定唔係 用緊 用得幾順手

西維爾

驚點錯你新手應該慢慢嚟 但係都5月中

裝番上網先得
唔知等幾耐

用個shadow落佢度個感覺好似好SIDE料
試下Anchor先

好 聽你話
我真係冇咩炒賣投機嘅概念
到時大約會升到咩位？

btw迪莊巴好人有好報 聽日紅卡

你食咩chem?

通常要西人先會中好野

我kroos +kovacic真心唔錯，覺得kroos冇大家講得咁差,其實幾好用

星期五晚/6早

朗隊巴真人一定好撚西

睇下追14 20定e㗎啫

14就一定夠用有突啦話曬tots

識佢真人會搶乞衣啲錢

屌 原來個totw冇得重複做

都係WL 前個個入人打者
唔係咩特別概念
SO9星期五應該至少升番1.6卦

朗巴意氣風發

其實真係會有人一打完WL就放人
下星期再打先再入人咩

啲價咁浮動 到時買唔返咪dum春

De jong點入隊好 求救 得50萬筆直用lmrm吹得only

呢幾日啲卡咁平原因係個個都冇錢
聽日派彩啲人有錢返會買返啲貴卡 for WL就自然會升

又無話點錯嘅, Saul 之後絕版，西甲TOTS遲啲有錢可以買，咁諗係咪砌saul抵啲??

真係會
呢度都好多巴打係咁啦

你係咪好想用隻saul先
唔洗追sbc砌

你個陣而家點

玩西甲就做Saul幾好用

原理係咁keep住舊錢流動嚟炒肥

btw米烈圖好撚掂

之前用過rttf已經覺得勁 好smooth
依家隻90 end game級數

我連shadow買
中場定好多 當然唔靠佢主守

Saul好無用
頂唔撚順艾辛
好垃圾

苦中作樂

你唔驚紅卡中齊兩隻西甲中堅咩

好
試玩下先
搵隻主守搭住佢
佢守STATS都OK, 應該夠照

今次就同EA賭鋪

三中堅

Saul起碼有de jong 8成
係差在冇sm 同頓de jong 少少

咪屈Fifa人地西我 我一定十倍奉還

聽日拎隻紅美斯奉還你先

攪左全晚得moreno，oblak同carsola ，灰到仆晒街

希望卻奧斯有Saul 8成

4231 ST+Cam

A: st 94世三 + cam ss 96 小花

B: st 93 包皮 + cam 94 世三

邊個好

西甲火箭
1點前無買到

食shadow怕唔怕好鈍？
唔怕既話我食hunter/ hawk
慣左有隻防中攻上去

普金英超陣我jimenez, ayoze obj 嗰排先開始玩，有奴哂之後嘅obj，買咗隻TOTS kovacic，想賣kovacic轉西甲陣諗緊祭唔祭啲英超obj人同隻硬吹alisson做其中一個sbc

今個weekend拎隻美斯出黎屈人機啦

黎多次三寶圖

上幾個post有巴打講4321
你前面3隻點set 有冇較回防嗰啲

德甲無心機玩

屌灰撚左 想死

如果想買西甲tots係咪聽日派彩就好買

貴卡正路聽日升
平卡冇所謂

好撚頭痛
屌我送完張perez出去 佢送所張俾我
好爽

艾辛唔垃圾 但要拍隻靈活少少同快嘅夾佢

Tg條友中toty小花之後又中tots
真係同一隻game ?

電欺換左militao防守真係穩左好多 係中場比較弱

亨利好唔好用

有錢就up下rw

點解個個張fred都做st

夠快加上模組大隻 下下大踏步咁幾正 係balance低同中堅正面硬憾輸蝕啲 射波走位都好好

冇啦放曬肥打算up左翼 換rg屁馬 右邊我諗得麥明詩換不過冇曬錢

換走Ben yedder

打算拎嚟end game小薯玩家夠曬用

我覺得而家真心唔掂 拎波畀人吸到喊 同埋佢控波反應偏慢 好難護波
tots Ben yedder應該先用到

真抱歉，我兩張都是gk

應該慘過兩張88

本身用開高華錫
轉左做哥列斯卡搭佢唔係好識玩

我想要達史

如果拉膠唔係有個sbc
呢張tots係咪起碼都2m

柏利祖+其他換柏利祖

有冇巴打frdly？

cazorla算唔算平 要等聽日派彩先夠錢貴 屌

btw啱啱玩rival 隻mariano罰球咁撚勁嘅 㩒唔中綠燈都入

就算護波都會俾人兜野撞死但係埋門個下依然屈機

無錯
全能中場

我最近都玩緊4321聖誕樹陣
ST我set柱中
左邊兩隻無set

清倉

中perez

ST set 假9，回防，兩翼鳩set，隻ST 會經常落到中場，兩隻翼會向中間企多少少，似前鋒分開少少嘅442，但呢隻回防ST 最好有少少回防能力，例如Firmino

咁多人都中Carvrjal
好驚做完又好似上星期英超咁
自己得一隻totsff 都會中返重覆果隻

中卡叔......

有人中到小花?

唔知好唔好用

頭幾隻已經有
熟人做

好多人中kroos

好耐冇見

屌你老母
英超pack就中艾利臣
西甲pack就中達史
我做完ddg先中

好過中oblak

已經差唔多冇season obj可以做27lv了 我會唔會太奴

中隻Perez

不要再說了

Hi 蝶巴，見你啲WL 好勇猛，20場17WIN 左右就收手唔打

寧願要達史
唔想要卡叔

真 中卡叔唔知想點咁

呢隻廢 得90體 雙4星
不了

卡叔似用得落丫

右腳成日唔入
不了

寧願中Oblak, 呢隻用過唔係太好, Quick Sell 算

Work rate H/L 條氣又短 防中打唔到啦
攻中又唔輪到佢

想中卡叔 想upgrade右閘又冇錢

Exac7ly
B to b CM寧願用高華錫

想問下你地會揀mid best定rg messi打Ram

食Hunter打中鋒唔差，不過都唔想中

3個中場巴打點set兩個進攻時留後？

DR D5 19000分守唔守到rank 2

totssf messi 打st 定係 cam 好啲

打GK啦

垃圾黎，高rate肥，prefect link to 米列圖sbc

一朝早都咁撚猛

全均衡，因為前鋒會墜後回防，中場會塞到好緊，對面唔易打穿中場。
兩隻閘要stay back，有時上咗去嘅話，啲中場幾隻會補閘位，係幾自動波防守嘅一個陣

嗰陣玩ST 費明奴，H/H 真係360度全場都見到佢

打咩都得啦 我既話有機會擺RAM
5腳打前
佢就壓入禁區 襯亂撞射 / FINESSE 收死對面

又係中carvajal

屌又有人中美斯

啲南美黑卡其實係咪已經冇用

推一推

比我幫你抽你都可以

我想人幫我刷我起碼自隊兩球再加俾人入一球先

同樣我expect 人要我幫佢一定要自隊兩球先 msg全部廢話唔理

買啦 十幾萬

兩個都麻麻
有無其他選項

好似師令：應該係嘩～個隻

達史加oblak唔錯啦
一張自用一張肥料

兩張88就全部肥料仲要係最平嘅肥

中場係照原本咁防守中路？

華石個finishing食完hunter都唔開胃

有啲想賣隊拎呢隊硬吹打
雖然賣完都係得1球左右

世三鐵膽嚟

如果一定要呢兩個option你會點揀

幾勁

3隻都同時落場用過
93包+SS欺 最好
世3 係隱形戰機

如果賣走so9 就有3m 執3個位

如果唔賣就有1.5m執cb同右閘

btw我應該perfer賣

鈍就鈍 但唔係好鈍
同真人幾似

我自己用世三覺得好掂
所以做左鐵膽 佢又平 4.5腳

拉膠 MENDY
或者 CB汁多隻平野
ST 上MID CRUYFF

冇做mendy
拉膠可能陣間紅卡中

我正正唔想防守時變442 兩隻中場中間好易比人打穿
我想LF回守 RF留前 防守時變4312
但試極都試唔到
最多變4411

cam

淨係mid cruyff都out筆

隻saul有無食評？見佢數值同goretzka 差唔多，但平一半

無錯，到時實際再自己執吓，例如發現隻右閘就算Stayback 都成日跑上去失晒位，就將隻右邊CM 轉返Cover Side，要慢慢實驗咁去試

全條中前場線供so狗上大學

好撚抵用

In game 4231 西多同bcwa撞位
諗緊rw轉adama好唔好

Dr試幾場先
我前鋒原本用緊屁
要回防h/h st的話改擺基沙文打前
屁打番LF都得？

呢個陣 好惡打下
真正有把握力射手 得 BEN
KROOS 西多都係要後上
兩翼就3腳
棧搞

8chem ndidi主守搭kroos夠唔夠做

紅卡carlos/達屎 集氣區

你咁玩屁馬要轉返LF，4321 入波會好多元化，入球唔在集中喺ST/CAM 度，啲中場要後上插入射啲一腳波，兩翼企得中間咗又會入波，對面唔知守你邊隻先啱。

但對中場要求幾高，要box to box，唔洗要求咩5星腳，因為有時一腳波佢都幾近龍門，weak foot 問題不大，當你用林伯謝四呢啲高Finishing，防守又唔差，work rate 又好(H/H 最好)，當然你開心咁用KDB 都好勁，但我唔會三隻中場都係呢啲硬梆梆扭唔到波，通常會夾一隻扭到吓波，防守未必需要咁落力，例如馬列斯/生日普巴呢啲，進攻會順暢好多

要做
防守比想像中硬淨
同埋都跑得幾快
joey換咗佢覺得中場順咗好多

今集 靈活 防守勁既中場 玩撚哂
進攻可以無 , 但一定要扭得守得

我3個中場諗住係tots kroos ss mendy同monent arthur

堅係
之前用ss mbabu打cdm
防守同後上真係好勁
但轉守為攻嗰吓真係唔夠順暢

睇你望咩grade
17都應該夠做
我會多啲手控kroos截傳波

中場
Toty de jong + tots 卡斯米路 + kroos
點睇

玩三中場，唔洗再要Kante 呢啲純防中，主流4231其中一隻防中會攻，所以一定要有一隻純防中掃晒中場，但4321/433 呢啲三中場，中場會好夠人，何況4321 個ST 較回防，防守方面真係唔洗太擔心

我係咁:

ST: 要回防，有少少防守能力，如Firmino
CM: 兩件Box to Box，如KBD, 馬圖斯, 林伯, 謝四, 比堤，另搭一件攻強守弱中場，如馬列斯, 古天奴, 卡卡, 生日夏神，生日普巴，SS 馬細路
LF/RF: 要射波勁，Weak foot 最少4，跑得快，因為4321 打後擊好奏效

抽中賓周馬
決定學皇馬賓周頂阿朗！

是但一隻CB都心足

如果實係要揀就世三+包啦
世三係幾勁 射波炮彈咁

Arthur/Mendy是旦飛走一件，換隻進攻好少少嘅，西甲試吓生日夏神，嫌貴你之前有無做生日Ozil，夾到Kroos，睇吓比唔比到多條綠線佢

唔要卡斯米路，試吓生日夏神

咁貪心
我有carlos就得，唔求其他兩隻

個r1掣壞咗完全無反應

唔知點解覺得開英超個陣 點都中好野
依家睇返西甲 硬係覺得中鳩野

打埸DR屌你D人西撚到 個個都衝CAM鳩跑

經過瘋狂英超之後
西甲sbc中fekir，再撘隻93 rm
Feel到已經到頂

兩張都無睇下一陣紅卡開到乜

等陣紅卡交比我
希望是但中一隻中堅
唔係既話就做米列圖了

隻奴LB好撞得
可以捻到對面粒波

又串鳩me

大家有無試過中obs bug? 我試過2次，自動幫你開obs琴晚打左半場先發現後期無哂氣比人硬爆入左3球，仲要係下面呢個狗閪沖鏡玩家,屌佢老母

same
不過feel到都係要做米列圖架了

我至少試過3, 4次
好肯定我自己冇開
半場先發覺D人得番1成氣
原來幫我開左OBS
嬲到我

仲要好撚醒， 第一球L1+R1,第2球18秒訓沙灘席，第3球沖鏡 屌，訓練EQ, 最慘無撚哂氣無仇報

反問大家
如果14W同時出3隻CB會點選擇

幾勁 同你喺stat睇到嘅一樣
模組就腳長加幾好撞 唔鈍
西甲中場(cm cdm)迪莊之後就到佢

計埋18秒

出左先算啦

唔好發夢

佢同fb Vidal 比 邊隻好d? 旁邊係tots 神軒

其實之前好似有巴打講過，我記得，睇緊時無計嘅
但真係好撚漫長

諗下moreno parejo perez揀邊張仲實際

期待

都ok

Ea呢排對我幾好，可能知我想棄

我覺得Saul+Henderson好啲

saul快啲+長氣+靈活唔少 vidal控波好鈍

防守就vidal好少少但Saul防守都幾勁

個倉防中有：
Ndidi
85 blanc
Acuna
87 essien
Tots kroos

都唔知放邊2隻入隊好

3中場用邊3隻好
fb vidal / ss marcelo / saul (未砌）/ goreztka

Ea呢排對我幾差，可能想我棄

有你咁好技術 唔洗中好野都掂啦

之後就對返你好

冇4星技 不了

你up what

睇下今晚中咩
中唔到de jong fekir 就做隻saul 玩下

4231防中用艾辛另外搭哥列斯卡
轉守為攻個下唔係好識用
隻哥列斯卡有冇教學

3揀1 MUST BE VARANE

尋晚開parejo 即刻祭埋俾Saul

想講5星未訓醒

我都試過 見到無左一半氣就知唔對路

3隻西甲一隻德甲都要問

你個名係咪笑緊自己

parejo真係幾慘，現實中年年都carry華西條中場，去到fifa就做咗sbc大隊長

之前小白都係咁

Ea一路都對我差 可能想我課

Ndidi essien
Bb blanc係狗屎垃圾

acuna入到隊就acuna+ndi

Ea都唔睇波嘅

真人明明好勁
祖隻比直歷又係咁

拖舟雙5星 但無咩速

而家可能都會做肥料

諗緊好冇allin40萬做西甲update搏中巴，求屌醒
已有tots de jong ,oblak,,89左閘,carsola 同Moreno

就算下年出xavi icon
都係冇人會用

現實踢波食腦 節奏個班
係fifa位置=sbc

拖舟有既話一定入隊 童年偶像

david silva same case

諗起沙比阿郎素

3CM用moment essien 定 moment seedorf ?

Fifa中場都係大肉腸既世界

發夢中

dllm 今朝吸塵
一下掃左部ps4落地
跟住開機之前勁lag
graphic 錯鳩晒 唉係咪要買多部

Ps5

咁慘
買過部就會中Messi varane

40萬好少錢
阿根廷🇦🇷 RW 等緊你

有保定好好用

土超Kruse都幾抵玩

朗巴

其實唔關EA睇唔睇波事
係隻GAME寫到走位唔真實
佢唔能夠好真實咁反映球員既傳控能力
咁咪搞到隻GAME個個都係PAC行先

你依隊都好好砌啦 但紅晒link.

同上

有無用兩閘上前？

西甲keeper 95 達屎同96 Oblak 分別大嗎？
用緊91達屎， 夾militao同 romas

有冇instruction同tactic分享下？

有位e2巴打都係4321

依球睇到
我本來係kaka 牙朗 季福
但牙朗回後拎波後 kaka去咗右邊 福入咗中間
有時自己都唔知點解會咁走位

較咗stat back + overlap
會手動叫右閘上 左閘比較少

師兄你句野伏到爆

哩隻SBC料
冇咩用

買我覺得唔洗特別買
普金達屎都夠做
抽到先用

除非其他位唔洗upgrade

凍巴

做咩

牛尾巴都出唔到
巨rate肥

Diego Carlos review :

請多多支持thanks

點解張神軒仲未跌價

FUTBIN 睇有冇REAL FACE 準唔準?
我見佢寫 世三無REAL FACE 但入到GAME 又唔似無

重新認識你
以後你就係凍巴

世三有喎

華田巴

Courtous 都寫無
佢連模組都有

做咩事

上年係咪仲係叫凍華田走精

This

下部小心d

用緊Vidal + Kovacic
中咗TOTS Kroos係咪唔駛理入唔到隊

再出發有隊友了

我覺得勁過牙石
利申：用過10場以上

有無人同我一樣只係想要拉膠
什麼美斯華拉尼都係垃圾

少一個人屌你

橫豎中左
咪落場試下手感先囉

我諗緊跟唔跟佢閘上助攻
用緊利雙閘

兩個鐘到你

plz吹奏多D
即刻心情冇咁SAD

因為佢地係前鋒

都諗住買 二手定一手

二手啦 check清楚玩到唔彈碟就得

計埋我

Kovacic Lui Seth打比賽都用
自己對過中場企位搶波都幾勁又靈活控到波

但係冇射波我焗住用Fred

之前用4321用到出哂事，instruction點set，好影響出到黎個效果

tots食完hunter有75/99/87其實可以嘅 仲有4星腳
都係順腳順勢先射

有冇人用過隻卡蘇拿？手感如何？阿迷表示好想入手

我都係
同saul/obj lb綠線西班牙三角

不過不失普普通通

星期四仲跌乜鬼

DR真係俾狗打當你門口Tap in都可以中柱就知今場你輸撚硬 連右菇skill move都可以冇反應 做撚到出曬面人地就尻抽就入

食Hwak 打ST 勁到on9，你aim at 30 win 就唔好諗，普通17 Win 玩家無問題

左菇人哋輕鬆轉身360
我啲人就鈍過舊屎

好抵玩

之前同你dr 打過 個陣明明前幾場中曬鉛 隻手揸手制用力到痛 之後你個場我啲人食左春藥咁 靚走位 隻防中搶極都有 肯撚定係個個dynamic difficulty script到一個點

中咗記得QS

原來d3 rank 1 係rare mega pack

做左milito 食anchor好似唔算衝得 感覺上所有CB食shadow 先好用 求意見

收coin
有意tg

兩pack rare mega
都有大約20張rare gold player都ok
硬吹就4 pack

沒有FIFA的第一天 晴

開個新ac唔洗5分鐘

屌左女未

仲唔係開返尋日未講完既成人台話題

開新account
我過200k 俾你

係咪好似啲人退撚左休咁空虛

又派錢

第二週黃金任務
五聯賽陣容係咪翻譯錯誤？

做極都做唔到

睇英文版

睇英文

5 LEAGUE LINEUP
Assist 2 goals in Squad Battles on min. Professional difficulty using a starting squad containing at least 1 player from each of the following leagues: Eredivisie, Liga NOS, Super Lig, LaLiga and Ligue 1.

可能美斯巴用200k陣都上到elite
可以試下挑戰喎

唔該師兄

我都記得

所以打FIFA真係EQ重要過一切，要學識睇化

超ON9
佢D 國家中文又係錯架

200k陣 依家14win都忟忟地
個個都tots

你得啦

廢老生活咁

放3m coins $3.5 = 10k
包稅 有意tg

我都係

話說早排我有4000萬coins想賣，有一個人喺TG度PM 我，見佢有間IG shop，又做左Coins買賣都成大半年，咁就信左佢，喺未收錢收訂嘅情況下就俾左acc佢過去曬Coins，然後佢就Del左自己個TG acc同IG page，不過好彩之前都有Cap同錄低對話紀錄，而且周圍問人搵得番佢啲收款acc，同埋都好好彩我喺連登搵到佢acc。尋日我報左警今日警方打嚟問左啲嘢，佢哋話連登acc 用ISP email登記，都唔難查。 但想提番大家，買賣Coins真係一定要收錢先，原來有間Shop都信唔過

你中美欺

我扮工中

哩條友大伏黎

呢條友黑名單左好耐
Mbapeeisgod
你賣比楊妙妙應該好啲

班狗竟然會受理

封面點會冇real face

硬吹黨了

我反而驚既係
黑警點問連登拎acc既isp email? 連登會俾?

而家有Upgrade pack可以清duplicate
係咪揀Untrade pack最好?

唔知連登俾唔俾
不過佢地有方法拎
之前好似拉過人

係

好耶 乜都冇 疊埋心水等紅卡

一撚定要收錢先

再見條友上黎留言我地屌撚死佢

下一個聯賽係咪出德甲

有佢payme可以點幫手

請問大家 4231 rg kante+tots kovacic or rg kante+ndidi ?

4000萬點樣唔收錢先
佢間Ig shop係邊間？

硬吹最高都係83 屌

呢張達勁撚到癲
琴晚guarantee 中左
有愛但見個價以為Big L
屌你用落勁到Yashin咁

我明明d4點解派左d5 reward俾我

普金up佢好唔好

買gk又好似唔抵
抽到先用啦 rg應該仲夠照
龍門風水野

係咪上星期四3點之後先上d4
係就下星期四先會派d4 reward俾你

升左division好似係計落下星期

福仔隻3*左腳用落仲可靠過華dee隻4*左腳

原來係咁唔該曬巴打 打咁耐真係唔知 又學到野

留名等陣紅卡又開達/oblak

龍門收集員

好想要達屎

想買Vardy打WL，推唔推薦

達屎4腳 夠高 打中堅唔錯 可以同alisson一齊出

淨係可以爆邊，打正前一定唔得

所有高rate RG龍我都中過

屌nick開完油雞又開杜蛇

得Alba

左腳似3*多過4*
要下下校返啱隻右腳先射得囉

我覺得呢個價唔值

硬吹廢爛電爐+Modric

nick28t定runthefutmarket

仲諗住福同Vardy打雙箭頭

咁樣一單野班狗都可以起到佢出黎
我諗手足平時真係要小心d

星期三上d4
星期四落返d5
The repeat

DR永遠都唔知對面實際上係D幾實力
Keep到就keep費事專登落
一陣上唔返去啲獎勵又冇咁好

點解咁耐都未4點

打個J就到啦

應間應該勁多人上水po花 varane 拉膠
潛返幾粒鐘水先

有巴打好似可以代打

仲有7分鐘！

可能佢要打十幾次先到

開始搶口

Delete lihkg app

可能你中呢

你幫佢打 可能仲多次

佢中de jong抵俾人串啦

全港最大同性戀討論區

好緊張 只求一隻CB

我差一隻就齊哂

個個係度呃j打

只求拉膠

派隻donk俾你

la liga

屌你

1min
等大家報喜

小花召集區

拉膠就心足

4點啦 開卡啦

Kroos+visca

KDB Let’s go

無好野

好多直升機聲

正

dllm

淨係想要達屎都咁難

Bug左？20W得土超揀

屌你偏偏就係我之前中嗰兩隻untrade

仲想點

得oblak

13win

Bug? 20w無major league

金2 又話保底既 ...

我都係一樣 揀唔揀好

中咗卡叔，想問下可唔可以打cm

屌 係囉 唔知繼唔繼續好

熄apps再開 會唔會再出第二d

兩隻都入到隊

Who

阿根廷🇦🇷RW
無揀達屎，揀左卡叔

g1 pack
啱啱仲屌緊早知g2算

同你一鳩樣呀屌

你中曬我想要既野

你中左de jong la

南美杯暗花好撚煩啊屌你老母

唉屌

中完un吹 kroos又中tradeable kroos

屌ea好on9 拎左會唔會賠多兩張紅卡架

G1

黑到達屎都冇張

bug左冇保底

DLLM啦咁快爆機

17w都係4隻土超4pick1

係囉，琴晚又一齊中de jong
今次有埋卡叔你有機入到隊啦

第一次星期4冇野抽

呢個慘

唔掂

好彩無打上去

唉
每次希望最後都係失望

唔係17w 4隻入面一定有一隻西甲架啦

carlos

Dllm ea bug撚咗無保底
依家開咗一個player pick 4張土超
唔知揀唔揀好

好似好多17w 以上既人都中左bug?
唔係每一包都有保底

who

超級大肥料
隻militao又平一筆
安慰下自己

真咩
Fekir打邊應該都玩得吓
賓周馬真係唔知點用

我都有一包係咁你老母EA

見大家中bug唔敢開住了

ea想點撚樣

開咗會賠多包

想要 benzema

點解唔係另外2隻CB, 7chem Ramos 要榮休了

原來係真

13win銀一咋

14w，Kroos加parejo
兩隻肥料，算係咁

same

Ea快手比返個保底我dllm

11win單吊美斯 仆乖

supersub let’s go

你中左？

全垃圾 dllm EA

紅卡冇得recovery？

仲要單吊自摸

我話個個who
我14中垃圾

基沙文收貨了

14w 唔需要有希望

中Parejo同達仔 收貨啦 唔係兩隻88已經ok

負皮了

Mariano真係勁咩? 同AWB比, 邊張正選好

得你冇資格負皮

你14W?

14win 兩隻高rate 肥
我愛EA

博唔博佢賠番兩包比我地好

無

咁你有無揀到

開口中

Visca super sub 唔差，上年玩過

達屎同moreno

我14w 呀
上個星期踢唔到金2

首先 大家係咪一廂情願有保底
其實ea 有冇出過官方twitter 講明...

Moreno 招集區，中Moreno 比個正評

OMG untrade pack

Visca加達屎

會賠既應該

唔信EA有咁好死
可能收返張球員 再出過個新pick
新pick其中一個option係你本身揀咗果隻掛
利申 hold咗喺度未揀

正啦，一定要即刻再開，一定會賠，又多2隻肥料

仆街 double messi？

個system正路set好晒啦
都run左兩個星期
咁都可以柒

lets go

不嬲17win保底中聯賽
tots頭個陣有圖

認真咩chem好係咪要打中間

全世界重新抽過

真係let’s go

3wf唔想收貨
想中cb啊

真係夠膽死淨係比隻達屎我
Tots pack得淡笑
人打e我打e

engine/hawk
我就442打右邊

派多次紅卡 全民再抽過

sam gor同我差唔多

原來未算最差

你同伊藤真係

我都想不過已經好好 唔求太多了

o仔打ram會唔會好過o.dem

大家都5*sm 翼我就唔係好洗點寫波

中左紅卡o仔 諗緊套現返o.dem

(屌 砌下砌下蝗仲多過疤)

下年一齊開新ac玩
轉一轉運

中堅呢

祭咗隻紅卡parejo 用埋開pack中果堆肥 即刻中阿根廷 rw

ocampos

A minimum of 1 TOTSSF item from that week's Friday release will be in any Player Pick packs earned

打唔到上e都冇咁唔開心

依家做guarantee先
Lm又出返隻達屎

係人地個pick到

係咪仲未fix

假疤
入到隊梗係套現隻dem

紅卡龍真係傳統嚟
Fekir又係，三個pick都有，做乜鳩

要左parejo
祭左佢做西甲sbc 再出返

想死
我個ac 係咪中撚左bug
永遠都係抽垃圾

有冇辦法係my packs分邊啲pack係un吹

想vvd轉Ramos，連奴lb ter Stegen , 棄jelly neuer
我係咪好傻？

做米列圖算啦

有大概2-3m
依家有mid maldini，電欺同富仔
upgrade邊隻cb好？
英西德三個聯賽嘅cb都夾到chem

達史你好撚煩

上個week出曬兩隻龍比我揀，最後揀左alison,今week有達屎

parejo

11個龍打wl

Fifa 19?

嚇我唔到既

上年

多謝ea

推

電話佬硬吹要7chem 但打邊應該唔大影響

一齊中

RCB + RB 組合

1. 96拉膠 + HL SEMEDO
2. 91 Carlos + 94 卡華積

電話佬 世三 馬列斯 c7 福仔 四揀三點好得福仔吹得
定四隻要曬唔識擺

吹pack中普金包皮做安慰獎

唔係88

零課砌到兩隊愛隊 可以end game了

福 世三 馬 for sure

agality is the key

西得黎好似都用到下

齊曬所有version

今個禮拜係西甲
呃我唔到

sor五揀四先啱

dllm !!!! 嚇鬼

梁國雄.jpg

咁揀埋電話佬

點睇eder都差Ramos varane 一班..
定係模組真係好正？

個account都唔係你嘅

達屎用TOTSSF定SIF好另一隻拎去做肥

其實真係多untrade肥先好做
買肥嚟做不如買其他嗰三個嚟用

滿足，唔洗買達屎
想問下prime rio 勁定moment militao ?

揀邊張好

英超中阿洛
西甲中卡華積

???????????????????

this post is very on9

咩事

見你地灑得咁開心

今日都幾多肥料
做米列圖先

你真係好好運

Pushhh

雲B

有冇人用過佢 係咪膠龍黎

如果用得過，唔想哂十幾萬買達史

push

就係tots 收咗皮先得呢啲可以po 吓

摸

搶左我個隻

咁先好平平地有得玩

直接upgrade防線 痴線

中 dejong加隻92算係咁

好似之前中落加尋日guarantee

Fuchs換8chem米列圖值唔值得做

xavi細粒起碼唔會鈍先

左閘可以由7chem zambro換返mendy

係 WL試下可唔可以再輕鬆啲

14w 出兩張oblak 俾我
棄驚啦屌

屌 原來fati過左期啦

佢吸晒我d運

仲有冇人用緊MBABU

玩咗三年都未中過呢班神卡

18係玩左幾年fifa惟一一次guaranteed係中好野

仲用緊呀

覺得勁過awb同taa

同問sam gor 點睇， 龍門仲可以用達仔

分隻比我ok?

今年會中啦

左閘link Alex Sandro 右閘link拉膠
Perfect

想知依隻米列圖係咪仲係好薄
用過rttf好大陰影

人人隊波都upgrade 晒

REGILON 唔駛錢仲爽

已經唔記得FIFA幾多

我都係 德甲就中白古烈

屌你地個個回光反照咁曬

英超中adama
西甲中kroos
希望嚟緊會好啲

尋日成人台
今日懷舊台

英超Leno 西甲Perjo del game

leno唔係英超喎

有無 Ching 打friendly

拉膠係咪勁過大簡？

應該講緊1week1張

又who啊

下 阿仙奴隻龍wo

Push

咪撚比我中疤呀屌唔想要

一抽入魂

玩我acc 都ok疤隊

過埋比我^_^

Comm嚟 英超係Allison henderson

其實我係咪殺咗EA鬼婆全家？

1

拎咗1m仲唔夠

咁點解我開英超guarantee 會開到佢...

有邊間收COIN 信得過

屌呢啲呃錢狗死撚左佢啦仆街

oden打邊ok? 點解射波數咁差

有冇人知撞唔撞得

灰
究竟中好嘢係咩感覺

準備做 太撚多肥

勁到呢

又話棄驚

如果抽到carlos就好

上定下好
一隻son夠換4隻

定係我記錯 有冇巴打知

妙妙

@楊妙妙

完美入隊
SBC

Me yeah

12/12 pack中，已經滿足

打正前既話電話佬定福仔好d?

你當係拉膠型
唔算橫 但靈活 會攝到人地啲位

佢地幫我代打WL先有紅卡

灑你老母

要等上到網先
但你係咪數位版
我冇碟

依家個陣係咁

Option1

Option2

1定2好 定係原本咁好

2型啲

2 通通都4sm 型咩

我係

10chem pope 定7chem oblak 好, 唔好蝕

留左比你

我紅卡2隻達史加parejo

有小花已經射咗

D卡勁到

我老母好樣衰

大家覺得moment rio定carlos好d 隔離拍ramos

WL Pack opening

原本定1定2呀 有冇人講下

I pick 2

迪莊可以補番petit 尻沖左上前個位

1先岩

當年佢重要係雙4
痴線佬黎

死仔 幾時咁疊水

屌 呢隻真心想要

頭陣po左幾次啦啵

Moment Rio

巴閉啦

岩岩砌完隊 有冇friendly

點呀 講下啦喂 1定2定唔郁

Fekir打翼有冇食評

Sm唔勁 玩2穩陣

100% rio

我揀2

我都想試 食engine但驚佢唔夠靈活

仲勁過今年果張好多

想抽多次icon sbc

試左5 場 dr 怪怪地，我都食左engine

食乜chem好

佢模組重心好似好低好重咁

食屎

食海鮮

Blanc prime 仲用唔用得落

moreno 對過 好似好靈活咁

上定下好

試過低一grade個ver 厭佢太細粒 腳短短但cam位幾好用 撞得下

食你老母臭閪chem

唔知邊條撚屌仔早兩日話唔抽

右
拉膠根本勁到仆街

米列圖有冇食評

我兩張都做咗

Reguilon同Sandro唔知揀邊張好

收手啦...沈迷賭波..

巴打仲打唔打？
加咗你 s字頭

Prime blanc or mid maldini

好多auto block
勁撚到癲 真係一定要做 勁到傻
想像唔到佢拍住96拉膠會點

你樓上都post左次
仲post多次想點撚樣？

食屎QS最好屌你老母

邊撚個呀
llm

等等

sandro我覺得頓，今個wl試reguilon

真心問
毛盟rio好？
TOTS華拉利？
2選1

好 我成日心郁郁想套現想換埋防中 仲用緊baby祖兒同法甲league sbc個隻

龍門
10chem pope 定7chem tots oblak 好
抽中紅卡好似冇理由唔用

咁撚好運tots3條友都中ramos同基沙文

食你老母chem

Quick sell啦仲食chem

Rio啦
icon易link轉人都易啲

硬吹有馬隊就用馬隊
要買嘅建議prime rio

你咪又係疊水

宣佈: 各位巴打.
大家唔撚信我or 未幫襯 過我都好.

就算唔同我買, 都唔好跟e位 包皮神買, 你地抽points算啦, 或者跟主席學炒卡算啦
我不嬲好歡迎 同行, 包括fifahk, fifabank7 等, 好尊重佢地.
唔係想抹黑對手.

但不齒呃人既行為 (如果佢真係有咁做既話)
因為佢影衰左 (扮?)專業賣Coins既人仕.

相信fifahk 同fifabank7 都係有料之人.
但包皮神似乎 只係靠轉賣coins維生, 都唔認為佢有安全意識保護買家.
謝謝
( 唔係想借機會賣廣告, 真係大家小心d, 我都俾人呃過啦, 明白俾人呃既心情,打個機姐, 唔好互相呃巴打, 唔該)

RIO係穩陣
華拉尼bal低 始終
不過用過89都好勁

兩隻用晒 rio勁啲
Varane 小小假數

妙巴有冇TG 放COIN想問價

都係
又可以連雲比

但實力呢？

tots會唔會又唔同呀？

差唔多 華拉尼啲位準啲 但冇Rio咁靈活咁快

有你咁講
定 曬

唔好意思....
我真係唔收coins..................
我生意太少啦......唔需要咁多coins.....
你可以問下有無人收coins啊.
謝謝.

14w 雙龍出海

想問仲有無巴打用緊英冠隻Phillips. 用黎做純防中仲夠唔夠用

而家？

可以阿

其實moment卡卡係咪都係勁唔過bb cruyff
不過真係好型 好想試下用

bb cruyff廢過KAKA啦
雙五星都係咁話
STAT差太遠

早排仲串過你痴線佬
大人有大量

有多左重複硬吹

bid唔撚到ss小花
啲貨少到

佢最大問題係
99strength
但埋身妹妹下
有時仲要撞唔甩對面
可能真係關balance事
冇rio個種蠻力一野撞走人

1
我中意5*sm

你係?........
你無串我啊.
因為我真係痴線架.

痴線既人不嬲都大量d.
好掛住走九兄.......

妙妙信心保證

prime rio已經數1數2

利申

佢一定係分幾次幫襯我
因為我應該唔接受一次過做5M

抱歉，我兩張都是龍門

唔知邊位巴打
我贏緊兩球 你自隊多粒
我offside trap 移龍放畀你做任
送咗幾球畀你都offside
最後你做唔到sor

有你咁講就放心晒 可以換隻kaka返嚟

之前你講黑人啲痴線野 串過一兩句你痴線
但其實又無咩野 大人有大量

兩張88同兩張99一樣咁難

moment 定 prime呀?
prime 已經數一數二?

樹爺

用緊

發現有個app叫 Fut Alert幾好用

99 kdb 又重上4m 了

唔好咁講 澍仔得喇

唔賭唔知時運高

賭仔

呢張好勁 夠用

棄驚

澍BB

有冇巴打放coins 想收2m

有冇巴打玩過moment zola 有冇食評

Baby cruyff 而家打前打邊都差d
想換

futbin 寫佢米九但得81 kg
可能都關事

Gundam bb

想問90 FB Militao係咪可以end game

Kroos guarantee pack

灰撚到
紅卡guaranteed全垃圾

今期紅卡係咪有得賠 見咁耐都未有消息

正常水準

442 基沙文8chem好似好啲

只係夠錢買哩張阿古路
有冇巴打仲用緊

西甲guarantee我覺得唔係必做
上次英超就必做

一齊加入kaka嘅懷抱啦

點解淪落到用依張 你唔係用son salah咩

GAME 尾 搏一水啦
用D 免費肥 唔駛錢咁濟

啲人搶bid搶到
幾時先bid到隻ss messi

今次啲垃圾多咗，上次唔係中88，Alisson, kovacic都有賺

唔識用Salah 打ST
想搵個靈活形夾兒子

收coin 3.5/10k
有意tg

一派完彩就直升上去 我諗我都係唔換了
兩隻換一隻好似唔係咁抵

全世界比個機會redeem重抽啦屌

想當年,我偉大既黑人論,促請主席研究下"用黑人打正選勝率提高"。

依家都end game啦

留tg比我 我放1m

佢勁唔勁我唔知
但我知隻驚已經差唔多end

望住個個都大up條後防
我就連中兩隻紅oblak 都唔慌唔end game

kross守波ok？

係 用落kaka除左5腳 end game野黎
射波勁又靈活
打st一流 隻左q有料到

晏啲應該會跌返

moment*
但prime已經夠用

冇人理咪po多次搏屌囉

真 辛辛苦苦17W又抽垃圾

冇哂肥了

唔似會

我都想up後防 跌隻varane比我得唔得

嬲嬲地襯高價放左隻喊包
套現整隻Militao

今晚仲有mm
PS 今年的pack luck真係極差，的pack連次級totssf都唔出隻，舊年明明好易中，而家肥料都唔多隻

點入隊?

同上 想要後場upgrade
打4321而家咁

8chem

又話有陰影

無左兩張紅卡可以搵邊個 啱啱諗住攞rewards但喺睇翻得wl啲pack但喺紅卡唔見左

抽唔到carlos冇計啦

想知個CHEM點連

中咗小花嗰啲咪GG？

唔會收返啲卡

90個張vidal定係做saul
4321三中場其中一位

收返啦屌

派多次啦

一定唔會收返你張卡
上年既錯位DEMBELE都無收返
而家係想知抽左既有無多次機會啫
我估抽左又有西甲既就無得再抽
EA唔會做洩本生意

小勝

有個11win 中美斯
諗緊11/14會唔會都派錯出卡機率
我兩版都係西甲
我願意同who攬炒

想要卡華

岩岩睇返。。。
"應該好d".......
"好d"竟然係對我既評價。。。。

如果大家想賣成個acc, 而唔需要拎返acc(預左ban)
認真,我情願大家賣俾洋腸
利申試過俾洋腸玩兩次,好激
肉金(錢)係收到,但ban硬

唔奇 可能11/14 同17調轉咗

Krasi

Shadow貴到

RB之鬼

唔使喇唔該

仲諗緊富仔定點，等你食評

快我要跟返個階級表 換返14比我

比個機會啫 optional ok? Win win. EA lose

re la dllm

re完比哂三張LB你

卡叔不了 又噸又廢
利申中左試過

同你一樣 算贏左架啦？

唔係兩張88都算贏左

多謝咁多位比意見

我隊西甲砌好喇
可以真真正正enjoy game喇

其實就算4/5揀1入面抽中西甲都好
喺冇保底嘅機會下抽中西甲
根本對玩家係唔fair

慢半柏正選真愛

用完就知超值

而家直接無左紅卡拎

今年有期wl出錯好似最後重新派過紅卡？

ea比返隻拉膠我

中CB先算大勝

買隻唔使煩

無所謂啦
我戒左禁R2好耐

冇bug到嗰啲佢會唔會都送埋一份

elite都有人無la liga，所以中係好彩
睇黎應該gold2以上都會派過pack

唔會啦EA邊有咁好死，送多小小野都會執笠咁

我都覺得唔會咁好死
佢要知邊個有中西甲有幾難
但係而家唔中係個SETTING有問題
17WIN以上既人都係無保底情況下抽

頭先唔記得講，寧願唔中

嗰次派咗普金
啲普金好似冇收返

我估會送多份 untrade既ea好大方

贊同 個pool 冇保底情況下大左 中好野機率細左啦即係

我估係查番17win以上既人 邊個抽左土超既人 就比佢地重抽 全世界重抽 肯定仲多不滿

我都記得有收返

moment blanc定prime rio?

lanc
rio

用普金用左好耐，我覺勁

咁對有出西甲88揀土照既又著數左 查出咩應該難過查揀咩好多

最大機會係g2以上全部再派過 抽左既唔收返 咁樣應該爭議最細 得著數左既人冇蝕底既人

派左唔會收，所以4點先叫巴打快手開 拎2隻免費肥料

啲卡可以拎去做SBC 收返唔可行
嗰次Ben sir 出錯rating d pack都冇收返
仲要回返哂食咗啲卡畀我

無人識你

如果係就好
又有得抽得兩張 幾時會公佈
係twitter?

建議moment blanc

我有 3m賣比你

係咪可以改定我四張都是88.jpg

唔好燈住
可能最後ea乜撚都唔賠

搵人開定

冇西甲嗰班會賠嘅

你自己黎

都驚尾 ea做個順水人情比所有G2以上抽多2張都唔出奇

利申G1 中兩土超

第一年打ut?

Jjyanchai 屌你老母打機打到咁撚閪

後場龍的波 屌你老母

屌原來普金包皮淨係賣到廿幾萬

諗諗下我覺得會全部人都有得再派一次